是日狗食

好好餸

狗也不屌

就咁食我就ok 有飯就

唔錯

堆豬肉切得好樣衰
工人買唔記得叫切片 我刀功又廢

好返未呀？

你唔食飯架

厚切先正

好返小小 不過都係煮俾人食 我自己食包就算

我係好憎食飯

咬落去叫實小小 試味果陣食左舊

我食飯你食餸啦
有汁就得架喇

好女人

我食晒成煲飯

多謝

唔好客氣